best 5 21分可以讀咩？

求教

CU Engine

ive

文科人

想入8大

教大 lingu ou

你唔知自己大概可以讀啲咩㗎咩...
浸大文科應該穩入

it

唔係呀，入8大應該唔算真係好難喎
不過科目未必好多選擇者
你band a本身有咩揀呀？

UST B&M

當初要好好讀書

Bu ba放A1/2可以一搏
Lu ba放A3打底
Btw有好想入嘅科嘅話
自資/asso好過求其讀

6901

本身果時9擺咗bu social work 有冇機

我2018 dse retake
Bu社工有冇機？

可以

移民/穩定揀專科
1. nursing
2. 東華OT/RT

如果唔係就跟興趣

但係好睇面試

咁bu music?

呢個好睇你本身自己有冇本錢同造詣
識人考30分都照樣入bu music
浸大依科好出名

Poly sw

東大

21分入到？ 上年都好似要24分喎

識人21分入